====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il faut faire preuve de beaucoup de pragmatisme , qualité peu partagée , en expliquant clairement les ﬁnalités d ' un projet .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

